愛回家 開心速遞 (5)

KC 個樣

聽晚有大小姐又準備爆post

咪住先，有bug?明知自己讀寫障礙仲讀law

點解嘅

咪特燈整親隻手無得寫字轉口試

條女個波

我反而想睇大小姐d ng多d

佢都市閒情都係溫柔開
真人應該都係

超快搞掂

條女對眼做乜鬼...

求名

條大波妹叫咩名???

咁撚大波條女咩名

大小姐殺嬌就得

個Holly造型好撚老土

跟住20分鍾就係睇佢撒嬌跟住撞晒板,最尾又回復本性 ?

btw 邊位嚟?

咁都叫溫柔

d語氣

大小姐索過名媛好多

唔該曬你wo～

條女好樣衰

條女好似之前見過

個肚腩

同我真係恭喜晒你喎有異曲同工之妙~

kc做主角算啦

寫真名媛

好嘈

我覺得個名媛索好多 幾似李璧琦

大小姐個樣標誌好多
個名媛個樣太普通

KC

kc個死人樣

Kc打又得，搞笑又得

有冇巴打cap三部曲

點解嗲？

kc 做得咁放

mandy都係咁

pussy

隻死人手

阿豪

little pussy

屌你老母

我識佢
佢講野好低b架

似弱智多過嗲

欣欣把雞仔聲扮呢 d 真係 fit 晒

今集又上神枱

好正

小pussy

Mandy

靚女就嗲， 樣衰就真係想打獲佢

正

屌好想大巴大巴車9死嗰個欣欣

太耐冇睇愛回家， 呢個kc 同律師行個kc 有乜關係 ?

無
平行時空

啊豪瞎既?
一定比mandy都唔比欣欣啦
成個弱智咁

可愛都得

盲

肥都可以好靚嫁 係咪?.gif

大小姐好正

學錯師

點解叫小pussy

有冇廢D呀

似弱智多d

大小姐先係正常好冇

邵珮詩

你google佢中文名
讀一次

識屌都屌mandy，又高又正

屌你咁撒嬌法返工齋逗人工咋wo

林淑敏以後演親都係世界級痴線婆

釘都唔掂 請你返黎做乜

欣欣好撚樣衰

係

以前都係演痴線婆喇

點解嘅 點解嘅

可唔可以搵第個嗲

澳牛

好嘔心

我對呢隻弱智真係無乜好感

大小姐入型入格

點解嘅?點解嘅?點解嘅?點解嘅?

咁都得比我見到打真係打佢

去澳牛咁樣會唔會俾人屌死

好肥呀 小pussy

扮低b真係無撚敵

平時把聲已經難頂，而家仲特登再扮野d

澳牛都出埋

個欣欣好撚煩 乜真係有想溝個弱智咩

中學阿sir

搵人挑戰下

屌

pussy似低b多d

大小姐

大小姐扮CUTE

大小姐呢集最尾一定又會回復本性

好慢

大小姐先似

救命呀！

幾好笑呢集

平時無點睇
咁岩睇到今集幾過癮

好正 屌

笑到仆街

打哂冷震

好似想打佢

演員

KC忍笑

大小姐爆seed 笑死

最後都係爆seed

鬧返轉頭

why not both

kc扮唔識

3秒都無就爆返seed

痴撚線

今集邊個編劇

笑到pk

笑死

爆SEED

[大少姐👍🏻

做惡人好撚似

KC玩鳩大小姐

我發現睇大小姐同KC 仲好睇過熊家

好好笑

好撚好笑😂

笑死我啦

好想打死個扮可愛嘅弱智妹

巧京京呀

撻Q

好鍾意睇大小姐

再加埋TERRY 鐵3角

不嬲愛回家系列配角都好正

好似低能

最好睇係佢地

大小姐條線集集都好過癮

Mandy好可愛

好想打爆部電視

扭親頸

大小姐好撚正

扮可愛堅難頂

好似星爺學嗌交咁

今集真係痴撚左線

床邊睇震動新聞

痴Q左線

呢集好撚好笑

做乜鳩 cls

編劇出黎

你今集好ball

準備cap
好恐怖.jpg

好難頂

痴撚咗線

佢痴Q左線呀

痴撚左線

嚇撚死咩

笑到就黎嘔

大小姐真係好撚堅

我想投訴呀！

cls

好癲

成班人恥笑

屌 想打爆個mon

救命呀

救命

呢集真係好撚on9

WA 好辛苦

要睇落去需要勇氣

好撚嘔心

笑到癲撚左

都市閒情 Mode

好恐怖

點解要佢出黎出融

笑撚到我腸痛

同屋企人睇
一路睇一路叫痴線

今集宇宙級

Cls食緊飯啲飯都噴鬼晒出嚟

kc

最慘係kc 忍得好辛苦

仆街

食緊飯架

KC撚足大小姐成集

撒嬌女人競技場

大小姐好好戲,扮惡又得,扮果種造作既反差又得

毒撚食骨

屌個飯

燒味金字塔

斬到咁樣衰 點食

今集好好笑

好撚尷尬

唔敢睇落去

高汁

笑死朕

又爆seed

咁易爆seed

但大少姐D 演技好撚正

KC係咪玩9大小姐

佢調戲我

痴孖筋

其實以佢既年齡黎講真係好索

個ending

完啦？

個ending求其左d

發火啦

極品

大小姐真係好正

Good end

賈名媛連名都無

留意kc個樣先好笑
佢個樣應該係拍個陣真心難受

唔識撒嬌 識撒野都得架 right？

30幾？

你老味電油黎 一點即爆

有冇人發現今隻d對白好精警
唔識撒嬌識撒野果d

套野越黎越高汁

呢集可以列入經典

認真可以一戰

告柒燒味佬

快撚D捧紅佢

佢係咪有乳癌果個？

發火啦,大小姐應該有火架

我都覺

笑死我呢集

好似過左40喇

成條頸斬曬俾毒撚

Kc, terry, 大小姐真係好撚正

前面太多，後面無時間

我屌你老母 睇撚到我打冷震

唔知佢地拍果陣時要NG幾多次

成集都起雞皮cls

同埋姚嘉妮3p

笑撚死

近10年神級處境劇
差唔多每集都有爆點

痴線40都咁性感

結尾諗起 IT 男被告性騷擾嘅官司

我屌你老母
頂唔順

人妻張美妮

燒味佬：我想要你大脾

炸彈一點就爆

呢集推咗300個留言

演賈名媛嘅演員叫咩名？

想比大小姐瘋狂鬧我垃圾

小pussy正過mandy好多喎

耶 我要呀

呢集同窮富翁都係經典

聽日又講垃圾

search下tempo紙巾廣告可能有

今集算唔算最高汁既一集

大小姐如果鬧人時爆埋粗會仲正,
你冇能野呀!~

睇角色，只有kc helen terry 大小姐出場先好睇

之前大小姐丐幫幫主嗰集都正

40歲都咁正

比佢踩住條j話我好廢

要8:30之後先爆得粗

全部頸位

你都痴撚線既

terry 都好正， 演技唔好， 但做下呢d 肥皂劇好正

翼尖仲要咁多毛

崩潰啦

早幾日上東莞玩 酒店有大小姐登台

佢真人幾可愛而且唔難頂

鐵面陳
記者甲乙都有名
係個大波妹無名

我要告到佢甩褲

大小姐:你條廢柴條J好撚柒細

插左入黎喇???
快手d啦

有KC大小姐個幾集應該都唔會差得去邊

最憎睇叉燒炳

大小姐 + KC = 黃金組合

大小姐+ KC + TERRY = 白金組合

你收皮啦

廢老

嗰三句咩話？

真係㗎 ∼
好犀利呀 ∼

典解嘅 ~

諗起之前 加埋100歲個post
大小姐係咪可以做膽

你好叻呀

陳三元

呀伯都夠膽恰

個故仔幾好

長腳蟹做港女真係世界級

根叔

下集又有kc

一無大小姐即刻冇乜人討論

有kc準備爆po

呢排佢地勁多戲份

大小姐睇幾多次都係咁正

成套最正就係KC同Terry

片頭都冇佢地份
但佢地龍家三傑戲份永遠多過熊家以外既人
可能D導演有睇網民反應, 知道佢地集數係受歡迎好多

陳老太

說好的kc呢

長腳蟹好煩 可唔可以唔好有佢

老字號

唔係kc咩

秘書

鼎爺鍾意用陳皮煮粵菜

實比豹叔食左啦

唔使講都知豹叔偷食

唔比開咁點食

豹叔食左

唔係有大波妹睇咩

如果佢真係食左就叫佢賠

呢d廢老真係死一百次都唔過份

有冇圖

好on9

炒佢啦

豹叔大把錢啦

好誇張囉,真係值成千萬會交俾尋寶圖保管?

炒佢啦屌

咁都保

呢套野你仲講咩邏輯

炒撚咗佢啦

點撚估到入面啲人係智障

擺落隻鞋道

300蚊

咁都叫無心之失呀 ？

不問自取真係乞人憎

法律dllm

抵死

公司解決你地

一班仆街

比人屌完偷食仲要大模廝樣咁繼續
正一死廢老 累全家仲卸膊

點解公司係賠499萬970蚊 唔係499萬9千700蚊咩

豹叔

點解唔問個清潔阿姐拎返果一袋仔

就算係,大小姐都冇可能就咁俾佢地啦,直頭放入夾萬啦

你食完洗唔洗比返錢你呀 死廢老

會唔會佢個孫一早賣左陳皮王
入面全部換曬

女秘書係咩名

欣欣同女跟班條女條腿

小雲好花瓶feel

陳老太個女秘書好正

謀殺罪都係sd片個人囉...

呢d堅抵炒

打？點打得贏

點解咁既死廢老都有人幫

尋日預告我講d 咁既野既咩？

呢d有錢廢老claim撚到佢破產就岩撚哂！

除衫

做乜9

智障

On9

食陳皮個樣好得意好盞鬼

on9

on999

搞錯 好想呢d廢老死

垃圾劇助長廢老

垃圾

今集好on9

我要既唔係kc做茄哩啡
我要kc同terry呀

屌 咁on9

on9仲想點

我都唔記得琴日預告up乜

柒到

咁樣兜返 cls

挑，今集賣廣告姐

Kc terry 大小姐 金三角

高質左幾集，一舖又清袋

陳皮劫

點解一定要BBQ 炒左佢唔得咩

小pussy幾正

KC去咗邊啊

大波妹呢

咪比我見到之後佢無著件tee

尋晚播錯預告

下集kc主角

一樣既

屌你 明日先做

頂你個預告琴日既

下集已經唔駛著啦

呢條條係我屋企鎖匙

個預告唔係琴晚架咩

呃你地睇,如果唔係今日靜晒

同我著足一年

有冇人覺得邵珮詩幾正，成日短裙又有肉地
明珠台聽佢講英文好好聽

洪爺帶帽

Terry同KC心靈相通

Kc Helen John Terry

射鵰 Mode

Jm9

隻鵰係咪 Terry 扮架

死性不改

Terry

超大波

條女係邊個，咁正

Terry 好直接

鵰兄做乜尻

其實個女仔係咪眼唔舒服咋

你就對了

<-- CoCo

范文芳？

范文雅

cap coco 設計師啦

個bra 咁硬戴到個位都歪哂

你將李旻芳同佢mix埋

完全唔似31歲 頂多20中

kc真係好淫

有冇gap圖

硬曬肽

John有乜可能唔贏KC

痴撚線

好撚淫

KC自戀到

個pad實好厚

好淫

咁撚正既

好似幾大波

法官大人

呢排我食齋

痴線 咩料

好撚好笑

痴線 倒落自己個波

件衫個design

未試過睇8點檔睇到扯

淫娃

護士衫

淫到

痴撚線 點頂

哇頂你，撩腳

淫到仆街

kc 真 男人

好撚正

罪大惡極

好男人

咁撚煩架Helen

Helen收兵

Coco

肯定仆街

有無名??

又黎

生蠔

把持不住

有食唔食

屌 咸濕仔

Coco好正

kc 同大小姐直頭carry 哂成套劇

屌我估全能連登仔都頂唔住

正常男人會忍到咩 痴線

淫妻

我陪你對4部牆

又黎料

有乜理由揀helen唔揀coco

衰左

比人影相就

我一定無定力面對coco

推post都特別快

有邊個頂得住

扑撚左lu

死哂狗 射佐幾多次呢

頂唔住先係真男人

搵coco頂啦

Kc

做戲咁做

Coco呢d食完就算啦 做老婆一定helen

蕭別離ching

連登會揀helen 定coco

真係好難揀

真 男人

Coco 已食

佢之前拒絕都係做比Helen睇姐

仲扑埋添

食左

helen老婆 coco sp

咪係 之前明知kc有癌都願意同佢結婚

個底衫印

肥過西

coco呢d好明顯就係淫娃啦,對感情邊會認真,揀helen好正常

尹Ching

尹志平

有無人知條淫娃咩名呀

係咪泳池個集留落嚟

KC carry 8點鐘

coco 依d 肉洞

但helen 先係真老婆

呢條線完？

男主角咁滯

有無楊過尹志平cap圖

BGM

咩歌

痴線

佢真carry

楊過

片尾音樂

片尾咩歌

首歌

最高收視率

呢啲女仔真係好恐怖

紅油

好似爆粗

推到上熱門第一位

下集大家姐出手,正!

我聽到dllm

x 2

如果開套8點檔俾佢擔正真係會追

好似柴狗咁做配角好正 但擔正可能有反效果

咁個msg係咩黎

有無講？

呢d衫真係好撚淫

大小姐兩集上神枱

又做屋企

安仔叫媽媽個下

dllm沖涼浸手笑到我

點解你要噴我呢

dllm有錢人食屎啦

me佢老母咩
影衰哂melody呢個公仔

安仔好好j

有幾個臭錢就巴屎閉

好撚賤

陳偉琪

臭g

夠寫實

出手啦

無為咗錢唔出聲唔幫老豆

禽獸蛇

教訓下呢d 八婆岩架啦

抖s

好想俾大姐虐待啊

大家姐

Vicky成個屎忽露晒

我都見到

無人見到？

D屎忽肉好正 有冇人cap圖

一開電視就見到

成個屎忽邊！！！！

好快手

現實邊有可能整到丫
就算比你淋到
都要坐幾年

黑肉正啊

有個shot再近d架

范文雅 屌你今日先問

同我啦

嘩

好型呀屌

表白

你就范文雅
三妹vicky呀

完?

我都見，個shot一秒都冇就過咗

應該會以為十仔講笑

抵死 淋得好

同我一齊

長腳蟹做戲都OK
係要成日比港女角色佢做

博士ho ball

預告顯示 十仔應該收左張卡

10仔

開圖片啦屌你

咁大姐啲仇仲報唔報

但佢今集受委屈個眼神做得幾好

有無人有圖

長腳蟹:不了 你講笑咋下話
十仔:笑返咪好囉

屌 好撚痛

眼紅紅

博士又好樣又好仔
識修電器識煮飯
俾我就一早私有化佢啦

佢成日賣淫

博士

十仔！！！！

唉

見證狗公誕生

bingo

屌 分撚左佢啦

呢兩個撚樣好煩

一個會幫你整番隻錶
一個直頭買番隻更貴的比你
你點揀

啤啤 ->

串鳩東張

一狗填一狗

又出招

大家姐出手了

咁大個人咁對隻狗

黃心穎賣港

擺到明話東張偏幫政府同商家,打壓小市民,一D都唔持平

蝦啤啤

中里一野

話隻狗走失左咁點

同大家姐同一陣線既話好可靠

啲劇情奇尻怪

啤啤

好得意

臭啤

啤啤演技

啤啤啲聲配得怪得黎又幾得意

真係好鍾意啤啤 好得意
係道都見到你

打官司啦屌
求咩啫on9

咁啱嘅

咪係

有錢佬要留隻狗有幾難

又係博士叫max去?

做戲嘅姐

簡直係痴撚線
打官司贏梗啦屌

法律面前...

你覺得有機會真係人道毀滅咩

Max點會冇錢

max好好
但佢兩個其實唔夾

同MAX一齊啦屌你老母

Max好型

中里先生：當我係波啊？？？？？？生意話轉就轉

博士好慘

博士好尷尬

呢三個條線真係幾高質

仲係叫博士影

博士成日俾人搶功勞 仲要揸機

成個外人咁

大姐

騰麗名好頂癮

叫你發功你又唔發 而家霉就有得你發

大家姐好狗

係囉
佢不如轉去鐘意大家姐啦

大家姐好正

通常最後都係同十仔架啦

都得

廢柴博士

男 女 男

笑撚左

綠帽

下集咩事

帽

綠帽 仲自己粒落去

安仔搞大人個肚 ？

仲要個樣好開心

可唔可以多d阿滕 佢真係好撚頂癮

有帽唔怕戴

唔會 佢同游生架嘛

點解今集冇隻鬼

游生幾時出

發現呂慧儀係成日都喊得出／眼濕濕
差唔多集集都有呢D場口

表白左都算叻仔 不過timing 錯晒

係 完全係戴完講多謝既feel

肯定佢以為朱凌凌搞大人個肚,跟住幫佢照顧女友,
到頭來又係一場誤會之類既鬧劇....

係游生定唔知阿滕個ig見到佢地兩個張劇照 好似好浪漫咁

呂慧儀真係好正 ,主要都係睇佢呢條線

Sorry講句，Max其實幾醜樣
搵佢做高富帥真係錯哂
演技又

有冇人覺得愛回家成日影射緊香港實況，

好似今集咁
啤啤=香港人
小陳=共產黨

小陳挑釁啤啤，啤啤先咬小陳一口
小陳就小事化大生安白造，想起訴啤啤，判至入獄甚至人道毀滅
一班知咩事既，努力力保啤啤，
但係路人就懶理。
更加收錢出賣啤啤。

直到呢一段我都覺得好熟口面

認真架

與其話影射,我覺得用投射會適合啲
始終劇作往往都會帶黎唔少聯想比觀眾
與其用由製作方出發既影射,倒不如係用投射,觀眾投射左呢集落件事度覺得似咪仲好
好過講到佢地真係有政治隱喻先

最諷刺既係今集3E仲話電視台報導以偏蓋全

係呀 仲有呢樣

朋友妻

屌又myTV super

又賣廣告

直入式廣告

屌你又植入廣告

垃圾機頂盒

威脅扑野

幫自己賣廣告

好過份下

成日借d二賣廣告

TVB Anywhere 植入

投訴啦

啊嫂叫咩名？

真係好cheap... gum 廣告

今次係tub anywhere

痴撚線 自己劇集宣傳自己野
植入式廣告

抵啦

on9 置入廣告

咁樣都得？

比帽好朋友戴個感覺會係點

amy幾正

下次會唔會賣乜乜青撈App？

有左

肯定係假嘅

好似都市閒情見過

臭雞Amy

已經賣左啦

之前已經試過

之前賣過啦

又有誤會

朱凌凌識玩，中出

安仔食埋Amy

叻仔

一定係玩安仔

比人玩返轉頭

似係條女玩返安仔轉頭

肯定係玩返安仔

這麼醜的女人

係咪做戲呃安仔服侍佢

屌應該係 扮大肚

安仔好好仔

一定係條女反杯

樣衰版小pussy

會唔會係amy特登撚安仔番轉頭

條女唔夠之前嘅女神靚

小凌凌

似係條女厄佢

一定係啦

amy昆9安仔

朱凌凌同安仔先係真愛

Judy kwong出返黎未

安安

知道真相之後中出番佢啦

Judy

venus

Venus 靚好多

安仔食晒D女啦

我憎死你呀

啱啱講完就出黎

一講即出現

但係死港女

Venus

無波

🍊 Veuns

好明顯安仔心目中朱00先係最重要

朋友妻 咪走雞

安仔真係冇得頂

屌聽D語氣真係似玩鳩安仔

勾2嫂

屌最尾會唔會 Bonnie 真係鍾意左安仔架

換妻啦屌你老母

為咗朱凌凌幸福

無錯,不如名正言順玩BL啦,咁仲好睇

要好好調教下

我要amy得啦

岩岩佢點bonnie個時仲想話佢好幼稚咁記仇
但宜家咁樣
安仔on9得黎真係好好

咁Amy又似豐滿d ge
Venus 真係似A cup 人士
但都唔洗問法官大人啦

坦白講，bonnie正過venus

再加多個三姨

agger

夫目前犯

Why not both

Amy同學真名係咩

我要三姨算

amy正好撚多 一定淫底 另外一條死魚款

Bonnie

大肚婆叫Amy 定 Bonnie ？
黑人問號

係就係好人,不過係爛好人
對朋友條女重好過自己鐘意既女仔,依種人遲早係闊佬外人孤寒自己果種人

Bonnie會唔會鍾意安仔

venus腳呢

amy正過venus啦

擺碌尻入口

朱00先係真愛

都係AMY正D

小pussy>Judy>Amy

四十路人姨先正

更係要善如

啊叔又勾邊個二嫂?

越搞越大

venus加尚善
近親

FYI:
Amy= Bonnie
前面有一集Bonnie 扮amy同學打電話去輔導熱線慚悔自己陷害venus，俾安仔發現，幫佢瞞住朱00同所有人

金證欣

長腳蟹頭先睇醫生
唔扣鈕露左少少出來

2047

點解睇唔到野

反了

又係道寫香港

紅衫魚很正

底衫咋

抽水

舊鞋+綠帽

佢個死人樣仲戴得好過癮

咁串！送綠帽

橙

新監制真係好正

押韻...

一條女兩份砌

今集又暴走

bonnie條腿幾正

綠帽笑撚到仆街

咁大個人要你照顧

究竟愛回家仲可以有幾多誤會

林建祥呢個監製正

高質誤會

Bonnie好大波

情侶衫

Bb開心 媽咪放心

BB開心 媽咪放心

bonnie好靚

仆街Bonnie

屌 自己畫

Amy有D似阿佘

笑左

好記仇

就地正發

臭雞

八婆

Bonnie大勝

女人真係好難估
你永遠唔夠佢黎

個假銀包可以當真野賣

朱00同安仔都好on9

慘啊

Bonnie真名係咩

Bonnie同安仔明顯係情敵關係

講啦嗎

一陣大家姐發功

屌Judy唔再出場啦？

上門提親

仆街了

大家姐好波

好兄弟

抵